新手買相機

想買fujifilm XT-10
我見XT-20出左但想買舊一代試下先
見到price網仲有XT10 1855 kit 水貨
但想問下可唔可靠同埋點樣可以check清楚啲部機唔會比人呃

真心求學

你用完Google再問啦。

真心 google幫到你

google幫到你